點睇廢老搭地鐵放低報紙係位就落車？

今早見到個阿叔留低頭條日報就走，搞到個位有一陣時間冇人敢坐。

你咁細膽？

Btw廢佬落地獄

環保 比下手睇

留俾下手睇

扮好心同廢老講你漏咗嘢